女團 GFRIEND 忙內 Umji 嚴智，因「腿部肌肉受傷」將暫停活動！

可愛的嚴智妹妹，好好休息啊～！TAT

最新消息，人氣女團 GFRIEND 的忙內 Umji 嚴智因受傷等健康問題，將暫時不參加團體的活動。

今天早上，GFRIEND 所屬的 Source Music 經紀公司表示：「嚴智最近因腿部疼痛而到醫院檢查，被診斷出腿部肌肉及肌腱受損，為了恢復會需要充分的休息與治療，所以決定暫時不參加團體的行程。這是優先考慮嚴智健康情況所做出的決定，希望粉絲們能夠諒解。」

目前正是偶像在年末舞台上展現各種面貌的時刻，對此消息也感到非常遺憾，同時也希望嚴智能夠好好休息，盡快好起來再次和粉絲們見面～！

（圖：GFRIEND．FB）

差唔多時間啦, 好似差佢未改造

邊個係整容果個？

唔知冰個有整容

係時間要入廠維修

咁講個個都有啦

唔熟佢地

我愛智仔

佢應該係冇整容果個

醜嗰個靚咗 靚嗰啲醜咗 gfriend咩事

不了

解體了

隊長都有整？

智 正到傻

又更衣室往死里打?

其實唔似有 佢個樣算最天然 同細個比既話 但有冇細執過我冇研究 亦唔排除有
雖然我係buddy 但我唔會好似有d人咁自己idol俾人話整容就死口唔認咁除非人身攻擊又另一回事

銀河最好

又落仔？

有少少樣衰

扮咩呀佢整容就整容啦

鬼知咩

驗下隻西眼

全team最好係佢

Umji清泉